[認真討論]香港賣AV嘅鋪頭合唔合法？

定係因為有封條就所以合法？

有無人知？